有冇人同我一樣2倍以上買左拜登同川普 家陣等收錢

除非開Yeezy佬

你1.45買 咪扮

2.6買侵 3.5買biden

1.57買biden
1.33買trump
點都收錢

3倍以上

贏了

咁癲

選唔到

前兩星期有3倍買咗少少
跟住呢兩個禮拜一路落飛2.75>2.6>2.5
再見到頭先1.33對面3.5買埋就搞掂不過冇買邊有可能cup到

成班買外圍拉得

禾喺澳洲

yeezy lo is he?

唉 拉啦

成日暴人個人飼料 拉

賓喺外國，你柒咗

佢喺香港

著咗草啦

呢個唔係樓主黎，拉

我買咗呢啲囉

唉 拉